有冇ching啲朋友講野都好撚直接？

自己本身之前返工識落一個男同事，我啱啱入職嗰陣佢係第一個R我傾計嘅，本身都覺得佢幾nice，跟著之後返返下發覺呢個同事講野真係好撚掘，成撚日窒住我。
因為之前係返零售業，有次我要拎新貨比客人，跟著我睇唔到件貨喺貨倉上面，我咁啱睇唔到姐，佢就好撚惡咁串尻我發雞盲，串完我之後又繼續R我吹水，好似自以為自己好風趣
其實應該點樣應付呢啲人？同埋係咪好多男仔講野都咁撚直？

Ps: 估到我嘅盡量勿相認 純粹發洩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁如果同你講我想同你卜野算唔算直接